有冇人知馬頭圍道同土瓜灣道交界搞乜

晚晚都幾架車喺度，其中有架車搭咗兩條電接住榮光街其中一座樓，車上面部發電機定乜野晚晚都嘈到仆街，凌晨都仲喺到嘈，車尾有條纜釣野落個坑渠上上落落咁唔知做緊乜，然後又一陣好似柴油味入哂屋臭到仆街，好撚影響，已經搞咗好耐

有無人知？